我宣布光復教成立

1. 基本宗旨：
光復香港，時代革命

2. 宗教活動：
不定期18區聚會

3. 規條：
出席宗教活動時必須蒙面

4. 入教規則：
在心默念3次「光復香港，時代革命」，即屬教徒

「香港宗教與風俗相當多元化，根據《香港基本法》第 32 和 141 條，以及香港法例 383 章《香港人權法案條例》，信仰及宗教自由是香港居民享有的基本權利之一，並受法例保障。」

你試下滅教，即刻全部宗教人士與你為敵
大家快d入教

自推 1/100

自推 2/100

焚我殘軀,熊熊聖火,
生亦何歡,死亦何苦?
為善除惡,唯光明故。
喜樂悲愁,皆歸塵土。
憐我世人,憂患實多!

參見教主！光復香港 時代革命！

我宣傳我正式加入光復教，
謹遵教條出街我會蒙面。
光服香港，時代革命

推到有光復教符號

自推 3/100

光復香港 時代革命

推到有光復教聖經

推到有光復教教堂

參見教主！光復香港 時代革命！

咪玩膠, 畀人當邪教

蒙面法豁免基於宗教原因嘅蒙面行為呀玩膠

推

自推 4/100

你咪繼續避囉, 成個社會冇法治可言, 點解要畀佢亂定既法律限制你

我信你

真
咁做只會係因為你驚左條法例 先會想搵方法避開佢

唔好斬腳趾避沙蟲
香港人反抗啦